銅鑼灣警察扮示威者

有克警仲帶埋黃色頭盔
大家小心

10連推

屌佢老母

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

香港人真抵死, 企定定俾狗捉

推，全部人都好危險

已block

再推

今晚10點，和理非回合】

22:00 集合3至5萬人發動集體檢舉「向香港警察致敬」專頁，5分鐘後重複檢舉一次
網頁：

22:15 集體檢舉「HKG報」，5分鐘後大家再檢舉一次
網頁：

22:30 檢舉「幫港出聲」專頁,5分鐘後再檢舉多次
網頁：

請以WhatsApp, IG, Snapchat等廣傳，增加對家文宣成本。

繼續和理非啱嫁喇

阿sir仲味收工呀？

屌你老母 條友串過馬煩
記者問佢係咪警察
佢答 用下專業知識 你讀記者架嘛
屌你老母香港警察

委任證呢

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

捉到內鬼唔好打頭,打手打腳算啦

垃圾狗死全家 絕子絕孫 下面生花瘤
全家上下不得好死